點樣可以鬧人鬧到好似Golden Ramsay 咁有霸氣

成日想鬧班下屬做野做得唔好，但自己又冇乜霸氣，想問點先可以好似Golden Ramsay 鬧人咁有霸氣？

你有料到就自然會有

用英文
you you you get oUT!!! by bus

突然用英文，佢地聽唔慣，會笑

利申：有料，但冇霸氣

用廣東話一定霸氣過英文

一人一句，俾啲idea我點屌柒班細嘅

屌你地老母唔洗做啊 成班eat shit dog

全部同我死撚開！

連鬧人都要問 有料極有限啦廢柴
話緊你呀廢柴 屌你老母生得你條命好咋
以為自己靠實力？照撚下塊鏡啦食屎狗

你個腦裝屎嫁？

Gordon Ramsay啲霸氣來源於佢真係有料，你有無料先？

你口中班細ge係咪你ff出黎

正解

身邊識人係個人斯文但有料

鋒哥惡過佢（好似係）

首先你要睇啱片黎學

仆你個街 生嘅

點解嗰隻碟可以咁爛法？

Golden Ramsay 鬧人字字鏗鏘有力，句句擲地有聲，並非普通潑婦罵街式咁鬧

YES 而且仲好有幽默感

因為整爛定 同佢個威靈頓一樣

係gordon ramsay

有料到世界級先好講野啦

以為冇人發現

多謝指正

淡菜 菜心

有聲

you are such a donkey

首先要叫全部人過嚟
Hey, hey! All of you, Come Here!!!

Fuck me? How about fuck you?

You fucking donkey!
You you you you you piss off!
It's fucking raw!
Fuck off! You fat useless sack of fucking Yankee danky doodle shite!
Fuck off! Will ya?

What are you

徐左語氣仲要有埋表情
例子：donkey -> -> ->

你碟野仲係生㗎

*反枱*
全部同我企起身

Answer answer answer me

一個人做錯，全部人過嚟

It's rawwwwwwwwwwww!!!!!!

佢真係好型

見冇人理你就一於理下你啦我
但你咁樣真係好撚on9
下次記住唔好咁啦知唔知

你你你你你你你同你，死撚開!!!!!
舊牛生架，屌舊牛生架，舊撚屌牛生架屌你老母!!!!!
你地做緊乜撚嘢呀屌!!!!!
我阿嫲都做得好過你呀，柒豬鳩驢仔!!!!
除咗你件衫呀撚屌，死撚出去!!!!!

你班仆街前世食屎架，煮啲野咁撚似屎

屌你老母，啲野生架

我反而想笑

(反枱) :起身！全部起身！